聽聞大家好鍾意郊遊 出面而家咁多蚊 噴蚊怕水 邊有用

聽聞大家好鍾意郊遊 我建議帶多幾個 電蚊拍 仲有用啦